光影交織的「日本夏日」 東京鐵塔彩燈、光雕投影活動

東京鐵塔的瞭望台現正推出彩燈布置，使用1萬7000個LED燈泡呈現出「銀河」，並推出表現日本夏日印象的光雕投影活動。

彩燈布置以藍色、白色燈泡裝飾出「銀河」，可眺望夜景的玻璃窗上映照著光輝閃耀的「星空」。游來游去的金魚、向日葵花田與煙火等予人夏日感受的特有風情，則是透過光雕投影陸續登場；在150公尺高空處的瞭望台上，展現出清涼夏日。

行至活動會場Main Deck的入場費方面，高中生以上為成人票900日圓（約合新台幣270元），中小學生為孩童票500日圓（約合新台幣150元），4歲以上為幼兒票400日圓（約合新台幣120元）。光雕投影活動的時段依月份不同，6、7月為19點30分起，8月之後為19點起，舉行至9月1日為止。